林鄭同黑狗都無法將運動平息！唯有攬炒！

班無撚正治智慧嘅狗官同警犬，眼見運動未有平息蹟象，唯有縱容警犬嘅暴力行為升級，濫捕學生、使用過份武力、利用黑社會威嚇及毆打市民⋯⋯等！

從來都諗過要同市民對話，完全唔聽社會大眾嘅聲音，記者嘅提問都唔撚識得答。

而家就係因為林鄭唔撚答問題，日日要警犬睇撚住邊度有人發聲，就打邊度，諗住可以打撚到我地唔敢出聲。嚟緊啲警犬只會越打越瘋狂，武力同武器一定會更加升級，六四大屠殺將會可能喺香港發生。

當年喺中國嘅民主聲音，就從此消失左！而家只喺淨返香港出得聲咋！

就算攬炒，我地都要繼續發聲，自己家園自己救！